空降

命运是什么东西？很多人过于被动的去相信，当事情发生的不尽人意的时候，loser会宽慰自己，这就是命运。但是，命运应该是掌握在自己手里，一件小事将影响一个大局，一个人的眼界将影响结果的走向。所以，我想说的是，成功者之所以为成功者，是因为懂得怎么掌握自己的命运。很难相信，下周我又要去上班了，而这次去上班，却是以前的客户把事业做大了，为了能够更好的磨合，还有把项目做到顺利开业，然后我再重新考虑做自己公司，而客户投资人会助我一臂之力，把生意做大。其实我一直反对为了开一个公司而开公司，开公司的唯一目的就是把事业做的更好。所以静心攻克掉现在的案子，然后再出发。那个时候，我希望我做的是更牛逼的客户，做更牛逼的公司，接触更牛逼的人。